今晚9月6號，有狗狗喺沙田凱悅酒店結婚

今日對狗男女於9月6日，即今日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒，
去完祝賀佢地再坐火車去太子獻花時間岩岩好🥰

狗名：吳庭棟 Roy Ng
狗隊編號：11448 做機場特警 速龍
老豆搵仔編號：
電話號碼：65161328
地址：屯門
身分證：
email:
生日日期: 3月9日
伴侶：陳嘉穎 深藍仁安醫院私家病房護士專勾人男友/老公 ig：kawing1225
仔女：
父：吳扭妹
母：沈聯鳳
家姐:
中學：屯門深培中學
大學：
Facebook：roy.ng.75
Instagram：roy_ng_0309
TG:
出沒地點及生活習慣: 揸寶馬扮有錢仔，部車有改裝，但從來無俾人抄牌，官官相衛佢老味。
威水史：娶有錢護士老婆，食軟飯入豪門，點知條女老早俾綠帽佢戴仲on99同人結婚，條女同另一男人結婚相都影埋喇。另外，條友做速龍日日OT，人工多左仲不知幾開心話打人有錢收。佔中時係黃，而家變節。對狗男女將於2019年9月6日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒，各位手足星期五晚去賀賀佢地，記得話俾隻狗知佢頂警帽好綠。Print 定佢老婆同契家佬影啲結婚相派俾賓客炒慶個場，既合法又開心，恭喜恭喜。

老婆同契家佬結婚相上撚哂網， 狗Roy 仲 on99

父：吳扭妹

推

酒店行1分鐘就到大學火車站

暴大隔離

對狗男女將於2019年9月6日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒，各位手足星期五晚去賀賀佢地，記得話俾隻狗知佢頂警帽好綠

對狗男女將於2019年9月6日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒，各位手足星期五晚去賀賀佢地

狗男女將於2019年9月6日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒

應該會有好多同類去

隻狗一定咬過好多手足！

推，祝百年好合😱😱😱

p牌仔

留名等直播

tg當禮炮賀一賀佢囉

我真係恭喜你呀

準時出席

睇黎佢要搵定防暴犬企門口守喇

恭喜

去太子站前暖場節目

放TG入去啦

暴大就係附近
應該一齊入去恭喜下
或者喺樓下派下傳單

暴大

暴大學生們經過千祈唔好搞事呀

唔著gear加到時d口吻應該成個黑社會咁

印定d結婚相係酒店附近周圍貼

唔扭妹 唔停動

乜撚嘢名嚟架

結婚相條LINK邊個先係

個網無既？喂！直接po相啦

書都冇掂過係咁上下世代為畜

千奇唔好入啲報紙人情派啊

#9263
[非HA] 仁安醫院由琴日開始唔准係醫院公共地方播有線新聞, （不嬲播開），管理層好似唔想人去討論，特別係琴日有同事同速龍結婚，佢地寧願播電影台都唔播新聞台（琴日重要咁岩播緊新警察故事）

admin:
做返HA Secrets 本行先, admin fact check 左, 件事有dd 複雜:
仁安醫院阿Wing 護士本來就同速龍 Roy 拍拖. (速龍係自願加入, 唔係編排入去, 入得速龍冇一個係冇辜 !)

之後阿Wing 就同仁安醫院醫生一齊仲影晒結婚相, (最出名果單係阿Wing 同果位醫生係醫院入面做愛被人發現, 果時係同Roy 仲拍緊拖架 !)

跟住阿醫生係結婚前又飛左阿Wing 同仁安醫院另一已婚護士一齊.

最後阿Wing 就同返速龍Roy 一齊啦. 至於Roy 知唔知老婆同人上床就冇法fact check la .

連登入面既post 係阿Wing 同醫生既結婚相.
所以世界真係有報應架: 綠帽由頭笠到腳.
有research 指偷食係改唔到既,
所以, 有人叫口號警察OT, 老婆3P, 係有原因既.
admin 都唔知祝福定唔祝福你好........

阿UH 管理層, 管個電視前, 不如管下D Staff 先. d 關係亂到甘. 叫d 病人點入你醫院醫呀 ? 紙係包唔住火, 你管到你個電視但管唔到連登.

好多花生

真係仲繼續有野爆

花生

G

有無人有電話卡可以whatsapp俾阿sir知個真相

呢個一定要俾阿sir知呀 人地聽日飛馬爾代夫度蜜月呀